想聽下連登仔分享下啲超自然經歷

即係鬼啊, ufo, 外國怪獸嗰啲

小弟有個朋友曾經喺加拿大嘅軍隊軍訓 曾經試過有一日嘅夜晚要喺戰壕渡過一晚 要8小時內攻佔另一方嘅根據地 所以要摸黑進行 就係當開始咗幾小時後 我朋友同佢啲戰友就聽到有一下好大聲嘅咆哮 沿聲音方向望過去 見唔到任何嘢 但佢哋其中一個就用啲軍人電筒照地下 就見到有好大嘅腳印 仲大過大笨象 不過就得3隻腳趾 2隻喺前面 1隻生喺後面 好似個Y字咁

都係聽我朋友講㗎咋 唔知會唔會係假膠

push

訓教有意識地飄左出去